成個港共政府都係大話精，淋病話打僭建無件事，膠波攪湯房又扮唔知，怪波人僭建又話唔係。

呢個乜鳩野政府㴝?

689 UGL 查都唔敢查。
奶共議員假學歷又當無事。
奶共政黨種票又扮睇唔到。
奶共議員剎人講又當無發生過。

不如咁講呀
好多人已經睇化晒
你可以話我散播失敗主義
但你都識講已經咁多單
但單單最後都無事
我地做市民可以點？

除左佢地死老母比下正皮之外
我地無撚野可以做啊！

其實好多野可以做。

2018年未來撚大預言，補選6席泛民奶共各取一半。

LIHKG @ Android

你條碌撚打手又24小時mon實我?碌撚畀你新任務㴝?

原來屌柒泛民打手就係毓民打手
我撐港獨
毓民唔撐喎
你醒未呀泛民打手

碌撚打手又出動，日日屌非奶共派，24小時不斷推碌撚飛機文，係人都知係為碌撚補選做勢啦碌撚打手關愛鳩。

槍口一致對外
唔好內鬨啦

我隨時ready, 不過你先叫碌撚打手關愛鳩停手先啦，碌撚打手又點會停手攪非奶共人士啦。

碌撚打手同奶共狗都是我敵人，開戰吧!

垃圾港共

咁又點？係咪唔洗返工供樓啊
大家嘅生活質素只會不斷下降

多謝支那

吹呀